﻿Написать программу, формирующую файл из строк,
хранящихся в элементах двусвязного списка после
удаления из списка всех элементов, строки в которых
содержат более одного символа, в двоичном представлении
которого бит с заданным номеро имеет единичное значение.